岡本搵陳百祥做代言人有冇得諗

用岡本，包你冇仔送終

到時佢句對白就係
「當年我老豆就係冇用岡本結果生咗我出嚟」

冇得諗
佢用個樣避孕
突出唔到個套嘅用途